【集思廣益】港鐵不合作活動

我哋有咩方法可以有趣地參與港鐵不合作活動？
1. 扮水貨客，帶喼／手推車 （記得用普通話講嘢）
2. 圍水泡（游水嗰啲）
3. cosplay 警察，之後話自己遲咗 0.39 秒入車門 （精髓是不道歉）
4. 黐住發泡膠係度門度，永遠閂唔實度門
5. ........
總之一定要足夠人參與，如果吾係，又會出現俾藍絲圍屌情況

805 港鐵不合作活動

大家覺得點？

一齊諗下

總之我哋要和平，唔好比警察有位入

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山